有冇人downPS4數位版FIFA 19down左好耐都未down到？

琴晚開始down，到依家仲係down到73%，一開頭都好快，去到64%就慢到仆街，check過唔關上網事